<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Think It App</string>
    <string name="cd_button">Botón de jugar</string>
    <string name="next">¡Siguiente!</string>
    <string name="exit_sure">¿Seguro que quieres salir?</string>
    <string name="exit_yes">Sí</string>
    <string name="exit_back">Volver</string>
    <string name="gameover_sure">¿Quieres parar el juego y forzar un \'Game Over\'?</string>
    <string name="gameover_resume">Reanudar</string>
    <string name="no_lives">¡Sin vidas!</string>
    <string name="score">Puntuación</string>
    <string name="exit_menu">Ir al menú principal</string>
    <string name="game_over">Game over</string>
    <string name="hint_enter_name">Introduce tu nombre</string>
    <string name="level">Nivel</string>
    <string name="tutorial_yes">Sí</string>
    <string name="tutorial_no">No</string>
    <string name="tutorial_msg">Parece que es la primera vez que juegas. ¿Quieres probar el tutorial?</string>
    <string name="dialog_timeout_on_pause">El tiempo se ha acabado mientras el juego estaba en pausa. Esto es una carrera, ¡el tiempo nunca para!</string>
    <string name="lastlife">¡Última vida!</string>
    <string name="hint_lifelines">¡Recuerda que puedes usar comodines!</string>
    <string name="app_language_title">Idioma</string>
    <string name="gameover_over">Game over</string>
    <string name="timeout">¡Tiempo!</string>
    <string name="final_score">Puntuación final</string>
    <string name="developersinfo">Desarrollado por Jordi Solà y Alejandro Berdún</string>
    <string name="switchinfo">App desarrollada para el Proyecto Switch de Erasmus</string>
    <string name="app_score_title">Ranking</string>
    <string name="app_help_title">Ayuda</string>
    <string name="dialog_clear_scores">Do you want to clear the score list?</string>
    <string name="yes">Yes</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="guardar_puntuaci_n">¿Guardar puntuación?</string>
    <string name="no_existen_puntuaciones_todav_a">No existen puntuaciones todavía</string>
    <string name="posici_n">Posición</string>
    <string name="nombre">Nombre</string>
    <string name="puntuaci_n">Puntuación</string>
    <string name="we_are_students_of_puig_castellar">Somos estudiantes del Puig Castellar</string>
    <string name="template_for_help_items_developing">Template for help items, developing...</string>

    <string name="help_credits">Creditos</string>
    <string name="help_menu">Menú principal</string>
    <string name="help_goals">Objetivo del juego</string>
    <string name="help_bonus">Ayudas y bonificaciones</string>
    <string name="help_ranking">Ranking de puntuaciones</string>
    <string name="help_language">Cambiar idioma</string>
    <string name="next_tutorial">Next</string>
    <string name="dialog_result_exit_withoutsave">¿Salir sin guardar la puntuación?</string>
    <string name="help_play_button">Pulsa este boton para jugar</string>
    <string name="help_ranking_button">Pulsa este boton para ver el ranking de puntuaciones</string>
    <string name="help_language_button">Pulsa este boton para cambiar el idioma la aplicación</string>
    <string name="help_help_button">Pulsa este boton para consultar la ayuda</string>
    <string name="help_sound_button">Desactiva o activa el sonido</string>
    <string name="help_exit_button">Pulsa este botón para cerrar la aplicación</string>
    <string name="help_game_description">ThinkitApp es un juego de matemáticas basado en sencillas operaciones matemáticas, que fomenta la capacidad de cálculo mental.</string>
    <string name="help_difficult_description">La dificultad aumenta progresivamente. Por ejemplo, las operaciones serán más complicadas y el número de opciones irá aumentando hasta un máximo de 8.</string>
    <string name="help_end_game_description">Si el tiempo finaliza, perderás una vida. La partida finaliza al perder tu última vida.</string>
    <string name="help_next_section_bonus">Consulta las bonificaciones para lograr una puntuación mas alta, en la sección ayudas y bonificaciones</string>
    <string name="help_bonus_lifeline_50_description">Por un lado, están los comodines: el comodín del 50% y el comodín de omitir operación. Son de un solo uso, así que piénsatelo antes de gastarlos. El comodín del 50% reduce a la mitad las respuestas posibles:</string>
    <string name="help_bonus_lifeline_next_description">El comodín de omitir operación permite pasar a la siguiente operación de forma que la actual conste como correcta, obteniendo todas las bonificaciones que obtendrías al responder correctamente:</string>
    <string name="help_bonus_next_operation_description">Otra ayuda es el vistazo rápido a la siguiente operación. Puedes verla justo debajo de la operación a responder, para pensar en ella incluso antes de responderla.</string>
    <string name="help_title">Ayudas</string>
    <string name="help_bonus_title_bonus">Bonificaciones</string>
    <string name="help_bonus_question_score_description">Cada respuesta correcta añade 100 puntos extra a la puntuación total.</string>
    <string name="help_bonus_time_score_description">Acertar una operación en menos de 10 segundos, sumará más puntos y obtendrás más tiempo</string>
    <string name="help_ranking_description">El ranking ordena de forma descendente las puntuaciones guardadas, indicando en primera posición la puntuación más alta</string>
    <string name="help_ranking_remove">Puedes eliminar una puntuación pulsando la papelera</string>
    <string name="help_ranking_removeall">Elimina todas las puntuaciones al pulsar éste botón</string>
    <string name="help_language_description">Puedes cambiar el idioma del juego tocando la bandera correspondiente al idioma deseado.</string>
    <string name="help_game_description2">El objetivo del juego es conseguir la máxima puntuación posible. Para lograrlo, completa correctamente todas las operaciones que puedas. Deberás introducir el valor que falta, señalado con un interrogante (\"?\").</string>
    <string name="help_game_description3">Para completar la operación, tienes que pulsar en la cifra adecuada en el teclado de opciones situado en la parte inferior.</string>
    <string name="help_incorrect_answer_description">Cada respuesta incorrecta restará una vida y sustraerá 50 puntos a la puntuación total.</string>
    <string name="help_bonus_introduction">Aparte de las vidas, el juego cuenta con una serie de ayudas y bonificaciones que te permitirán durar más en el juego y conseguir mejores puntuaciones.</string>
</resources>